想自殺嘅入嚟 我地一齊

我地要一齊贏呀!!
黑警做咁撚多仆街嘢都未死
點解我地要死先過佢?
我要屌撚醒你地
要死果個唔撚係我地呀
攰就休息下 遲d入返隊
希望我依個post之後
唔好再有手足諗唔開
我地要一齊贏!!!!!
煲底之約
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

香港人反抗

唔準再自殺
會害到其他手足被自殺

搵612傾心事，對陌生人可能易講出口
搵朋友都得

今日又見到手足開post
推一下

唱下歌先啦

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港人權及民主法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

入黎係想鼓勵灰心嘅手足咋😭
巴打個post有聲，句句鏗鏘！
我地要一齊贏呀！！！